深情點唱節目《夜深情真‧甄子程》今晚直播

係FB見到 唔錯 支持下 呵呵

深情點唱節目《夜深情真‧甄子程》今晚直播

2018年7月22日(星期日)凌晨一時五十五分起

Facebook Live視象試播:

歡迎收聽和點唱比您最支持的他/她收聽

新點唱WhatsApp: 9764 0200

Facebook PM :